有朋友15/5 前要LAND UK 但TB TEST 要排到6月 係咪一定要出左TB TSET 先可以飛

有無爸絲幫忙解答

有朋友15/5 前要LAND UK 但TB TEST 要排到6月 係咪一定要出左TB TEST 先可以飛UK

唔係申請就要比咩

根據你個問題 我會答你唔係

lotr啦, 17/05 deadline